［理工] 728果40幾個都未必告晒暴動啦

安排下點樣爆出一條路
凡事總有希望，唔駛驚
理工學生，我以你地為榮